# Spring Boot Web Application

Это простое Spring Boot веб-приложение с Thymeleaf-фронтендом. Приложение отображает логотип и предоставляет поле ввода для сохранения строк в базу данных. Приложение включает валидацию введенного текста.

## Описание задачи

Создать Spring Boot веб-приложение с Thymeleaf-фронтендом в формате исполняемого .jar файла. На странице должно быть:
- Лого
- Поле для ввода текста
- Кнопка сохранения строки
- Список сохраненных строк

Введенный текст должен сохраняться в базу данных с использованием Hibernate. Должна присутствовать валидация: если текст превышает заданную длину (20 символов по умолчанию) или является пустым, появляется предупреждение, а сохранение не выполняется.

## Что сделано

- Отображение логотипа на странице.
- Поле ввода для сохранения строк в базу данных.
- Валидация, чтобы текст не был пустым и не превышал определенную длину.
- Использование Hibernate для доступа к данным.

## Установка

Для сборки и запуска проекта необходимы:

- [Java 17](https://www.oracle.com/java/technologies/javase-jdk17-downloads.html)
- [Maven](https://maven.apache.org/)

### Сборка и запуск

1. **Клонировать репозиторий**:

    ```bash
    git clone https://gitlab.com/newoptpamela/spring_test_project.git
    cd spring_test_project
    ```

2. **Собрать проект**:

    ```bash
    mvn clean install
    ```

3. **Запустить проект**:

    ```bash
    java -jar target/Spring_test_project.jar
    ```

### Доступ к приложению

После запуска приложения его можно открыть по адресу `http://localhost:8080`.

## Использование

Приложение предоставляет простой интерфейс для ввода и сохранения текстовых строк.

1. **Перейдите по адресу** `http://localhost:8080`.

2. **Введите строку** в поле ввода и нажмите "Save".

3. **Валидация** произойдет, если ввод пустой или превышает максимальную длину.

## Тестирование

Этот проект включает модульный тест для класса репозитория.

Для запуска тестов используйте следующую команду:

```bash
mvn test
